F奶網紅揭圈內「七成有賣淫」 價碼、套路一次公開

〔娛樂頻道／綜合報導〕網紅「橫綱凱咪」擁有F罩杯傲人身材，17日發文揭露網美圈祕辛，爆料有7成的人在賣淫，言論引起熱議。

橫綱凱咪直言，標題雖聳動，但其實都是真的，「很多你意想不到的人都有」，這些人賣淫價碼從2萬到20萬不等，通常是從飯局開始，「當接觸到各種型態的有錢人後，再加上妹子開始會覺得站個展一整天只有幾千元，但飯局吃一場就上萬，還不用怎樣，接著開始被經紀誘惑去賣淫」，一開始可能接受不了，有7成的人慢慢被市場淘汰，甚至選擇到新加坡花場工作，以舞者、DJ、模特兒身分撈金，這些人往往存不到錢，「回到台灣的飯局，因為接觸到有錢人，誘惑多了，兩萬、三萬、五萬一夜的喊價讓模特兒開始心動」，這就是常常在社群看到很多小模沒啥工作，也能吃好過奢華日子的原因。

橫綱凱咪好奇「躺著賺很容易，但是要這樣出賣靈魂多久？」曾聽一位小模說「覺得露奶拍照的人不會沒氣質不會沒內容，而且不想紅只想嫁給有錢高富帥」，她納悶問：「高富帥為什麼要選妳這種賣肉的呢？」同時奉勸女性「要為自己打算，沒男人不會死，沒內容就去生，沒有三星料理，但有吃了不會對不起自己的滷肉飯！」橫綱凱咪表示，打這篇文章是要告訴大家，「我就是屬於會讓自己生活得簡單心安理得並且努力工作賺錢的那一種，如果哪天不做網紅圈了，我還可以回去當房屋代銷。」

很多人質疑雖然她這樣說，但橫綱凱咪仍是在露奶，她坦然說：「沒錯，因為我很清楚的知道這是我的武器。」雖然常拍性感搞笑影片，她還是會盡力和市場那些在賣淫的女生做區隔，「我拍影片是為了好玩跟提升人氣，現在是第一階段，所以你還會看到我很多這樣的性感搞笑影片，但第二階段，我會端出更不一樣的樣子讓大家驚艷。」

臭雞

講到咁白仲臭雞？

完全唔知邊個...

唔怪之得, 港府咁快要開通星加坡旅行啦！

條女係台灣！

笑貧不笑娼 我有塊閪又有姿色我都做雞啦 做番幾年上岸 邊個知？知又點 邊個記得

你地上一上

就知台妹有多淫蕩！

台妹係好公開：

就咁打「網紅 大尺度 人體」已經咁多嘢睇
你話無屌真係搵鬼信

七成咪算少

唔出奇啦，我係男人都想賣

幾錢q?

最美風景

lo_yi

估仲以前咩，比起覺得賣身好羞恥，冇錢會仲唔開心

咁佢有冇做

講得白就唔臭？
班黑狗諗自己打示威者就唔黑？

how much

臭雞
法官大人